裁判官狠批高級督察作供態度

相關報道：

區議員仇栩欣及學生被控襲警 罪名不成立
裁判官何俊堯斥兩警員砌詞狡辯、大話冚大話
【 】

運輸工被指腳踢防暴警 襲警罪名不成立
裁判官林子勤斥作供警砌詞狡辯、信口開河
【 】

告返佢藐視法庭啦

影幾多張推呀伯相都冇撚用啦

隻狗串撚到
我

條黑警串撚到。

好仔唔當差

堂堂高級督察話曬都有個大學degree
呢隻狗應該都高級督察止步無得再升架喇

幾時拉埋個官

佢根本學啲高層小強狗王果啲講野方式
都低能, 佢地而家社會地位係最低架

文宣組應該買蘋果版面

督察都咁串唔怪得目無法紀

點解唔告妨礙司法公正

黑警覺得自己係特權階級，唔會再尊重法官，再嘈搞到你法官都冇得做呀！

不予置評以為自己好醒

你覺得律政司班仆街會做嘢？

DOJ 會告咩

不嬲啲黑警成日以為自己就係法官 點會睇得起啲法官

警權大過法律 咪 咁串囉

因為DOJ先係告人果個

黑警：大家都係共狗，平起平坐，洗乜俾面你

林景年：今日係司法界最黑暗的一天

不予置評

告鳩佢藐視法庭

攪個藝員訓練班先啦

咁廢架個官

根本三萬隻都係咁
你唔你呢種格根本唔會請你

我仲有枝炮！

希望多啲好官

同法官講不予置評
未撚死過邊個法官都會著

當差正仆街

好彩而家呢個年代有片為證，班傻仔又明目張膽咁發癲，所以先無事

睇黎遲D 會有官比狗打 但會賴落黃絲到

廢？你睇撚晒佢尋日審果單案嘅新聞未

交個名比美國
有名有樣

得罪講句就算係藍絲官比呢啲低端人口咁嘅態度講嘢係人都屌啦

唔係不誠實證人，而係妨礙司法公正呀

大把垃圾大學俾錢就有cert

就係要有依d態度先穩升

Popo Facebook 唔貼呢d嘢嘅？ 又話中立

呢d先升得快 你識條鐵

如果係紅官
「認同警員所講，片段中睇得出警員態度友善。警員作供誠實可靠」

罪名成立
完

垃圾黑警 過街老鼠

串撚到呢

記招erer sir同振美咁教呀嘛

好7

紅官唔會
乖乖地認低威話自己問錯問題啦

Feel到隻狗想打鳩個官

黑狗亂咬人都無事,汪~洗乜驚,汪汪

就咁睇 d 字
根本都唔驚個官

點知而家係唔係一定要咁高學歴呀？而且我聽人講好多函授去外國，唔識

入唔撚到罪升條鐵咩
做狗就係要砌到入罪架喇
戰績就係睇佢哋砌左幾多人入到罪
破左案入唔到撚到罪唔當係戰績

白衫都咁撚臭串
唔怪得散仔都可以越級屌張建宗

俾官話嘅又點只佢一隻高級狗

同你一次過重溫 反送中以嚟13單罪名不成立嘅襲狗案 以及黑警作供有幾咁荒謬

最後可能係告個法官藐視法庭

告番個官藐視法庭，唔跟警察意願判案嘅黃官，捉佢去雞姦就啱

好明顯黑警係唔怕個官

老實講佢行岀黎打個官都仲得

唔好傻啦，愈串嘴升得愈高啊

都話左何X堯係黃

黃條撚
正正常常就話黃?

咪白痴
大把冇degree

做乜要怕個官？
黑警係香港係最大
個官講多2句 拉個官告佢襲警都仲得

個法官唔驚3萬狗有槍

串到

個官問你野，你答佢我而家唔答呀，吹呀

越心狠手辣越會升 今次庭上嘅表現有利於見board

no comment串77

白衫梗係臭串，721個李漢文係總督察添啦

光頭示沙都可以做國賓級英雄，陳永貴可做國家副總理，申已蘭高級人大代表………小學同學做國家主席

其實我覺得依D偏黃/較中立既官 我地唔應該煲大佢
因為好多手足需要依D正常既官

如果係美國, 個官直接判撚左隻狗去坐啦

紅褲仔?

正宗垃圾

垃圾

大陸國安爭食

Push

咁大膽當黨衛軍係犯咁審，擺明想反黨反國家。即刻用國安法抓鳩個官啦

無眼睇

因為個官無辦法喺呢個位造低條差佬
隻狗都好清楚doj唔會郁佢地
咪咁囉 doj班友要咁玩落去咪由佢

對記者就話可以9 up no comment, 裁判官面前都咁9 up
係咪以為個個都係紅底, 任你up?

唉，個官都講明呢兩個黑警係「大話冚大話」
俾假口供都無得告.....

個人本身劣讀幾多書都無用
同埋你估間間大學好咩

佢寸得起
制度下你吹佢唔漲
只要著住制服佢地就可以繼續打橫嚟

今次咁樣窺個官根本立晒大功，等陣轉過頭就升

係個官面前都咁撚串

公安做咩都唔會有錯

真係以為自己大撚晒

告唔告而家都唔輪到DOJ話事，更何況裁判法院mag仔，佢地點會放在眼內。上到高院先可能比返少少薄面D法官。

鬥忠心呀依家，你以為仲係以前鬥破案既時代？

好撚柒呀

即場衝上台打鳩個官嘛。
貴為狗隻身份咁矜貴，點可以忍？

隻狗串串貢

個官太挑剔
支持阿sir舉旗並向該官作出拘捕行動

不予置評當官狗咁撚wor而家
當法庭係咩地方
中意講就講 唔中意講就唔講

「我就係法律」

仲有黑警死全家

9告冇成本 串d都仲得

屌你 串撚到

振美：場合唔同呀，抄又抄唔曬

係警察角度而言你連個犯都砌唔入罪幾忠心都無用啦
雖然警察一直都係砌人入罪 10個入面有11個證供都係加鹽加醋
人地加鹽加醋入得到個罪
你入唔到就係你能力問題啦
好似之前交通狗個case
明知佢講大話架喇
咁但係最後入到手足罪
最後咪就就會升呢啲

利申 做緊啲幫手足同啲高級白衫級打交道既工

果兩隻野而家潛撚晒水

呢個真，只不過因為班警有特殊待遇

林志偉出黎屌柒個官未

串撚到對官都咁囂張

佢潛左水好耐啦

不可信

想睇返當時拘捕條片

傻狗

「不予置評」以為而家記者問問題呀

黑警 冚家剷 不得善終

上庭都咁寸

無ga啦，呢d現左型之後，應該慢慢比人清走，跟住只會淨番情操高尚官

適當地煲啦，官都係人，都要人認同既

香港人性格應該會歌頌佢搞到佢俾藍絲追擊最後冇得做手足又少一個好官
靜靜地贏真係咁難做到咩

最好每隻狗都係法庭咁串
咁樣串鳩d官
我諗對手足係好事

我有槍有炮就係法 吹咩

父母官

垃圾就係垃圾，所以走去做警察

晒氣啦，呢到唔煲你覺得新聞唔會報？

就咁睇文字都覺得on9
其實佢咁樣係咪可以告佢藐視法庭？

佢地係有槍既判官

"你試下告丫 今晚即刻掟你落街"

講大話老屈人都無後果
法治

你睇返我哋既特首 司長局長
就知依啲先有得升

特權人士係唔同啲，IQ 同EQ 都與別不同

曱甴會唔會搞鳩佢

講真, 想做公正審判既裁判官都唔易, 明知紅官咁判升職快又無壓力, 依家畀左報藍營點名世唔洗旨意升, 你無返咁上下意志同理念都唔會咁做

好明顯藐視法庭

唔好造神就得
正當評價係有必要
尤其係有影響力的傳媒

你估你靜靜地中共就唔會搞?
唔出名既人, 俾國安溶左先真係冇人知

係個官藐視犬隻

想睇片

係以前 警察點會敢同個官咁樣講嘢 同用敢嘅態度

當真正淪為警察國家，法官地位倒退，先會有咁嘅現象

其實我都覺得佢未必有得升

就係佢咁既態度令到個官判被告勝訴

就算你政治正確 但我唸上高都唔會想要呢d豬隊友

得個高督咁撚串
仲話自己唔係軍政府

對住法官講"不予置評"
做乜9

唔好玩啦
先唔講狗隊有pc仔升幫板嘅program
事實係有degree同態度如何無關係嘅
鄧炳強讀中大社工出身添
又咪係咁仆街
3萬隻都係一擔擔

推 【反守為攻】國際線極缺錢眾籌要你支持！ - 分享自 LIHKG 討論區

如果你嘅目的係截停該人，咁你就要清楚講出你用邊一條法例賦予你嘅權力，而唔係講乜撚嘢引子。

公安條例？警察隊條例？危險藥物條例？槍械及彈藥條例？..........

推光復香港 時代革命

我地有時都會叫黑警死全家，但其實目的係叫佢注意保持身心靈健康

白杉持有degree人數100％早幾年公布，但我相信好多都係野雞外國大學

d狗見到法官就真係死晒狗，每講一句都可以比人屌

讀書同個人修養無關，佢地係入面咁耐同時代脫節左，仲以為自己好受歡迎，但係香港人心中，係垃圾

佢應該諗緊：你收工行出法庭 我就搵隊人隨便搵啲罪拉鳩你

聯署支持封殺微信同TikTok

degree可以後補嘅啫，唔係jupus 果啲入有錢就入得

毒后高可晴單嘢已經睇到裁判官法官嘅無力感

黑警眼中佢大撚過官呀，緊為串柒柒啦

「黑警死全家」只是一個引子

狗

根本就係垃圾，社會敗類

唔可以用手足稱呼佢
香港係需要呢啲持平客觀中立既官
咁樣就夠

我諗佢哋「以為自己好受歡迎」只係為咗自high
心底裏其實知道自己幾咁犯眾憎

律政唔告

林景年

佢地都唔會上連登啦
最怕係搞到佢地以後無得審相關案件呀

你覺得DOJ班友唔做野咩

高級督察
講野成個庇護工場出黎咁

所以之前先有間專比人讀呢啲幾個月大學就有degree果間野比人踢爆左，仲起左唔少白杉出黎

黑警都知官吹佢唔漲，都冇後果既

黑警升職係講關係架

唔紅唔黑就叫黃

我公司有同事做野又唔得，學野又講極唔明，都有master degree,真係有錢乜都得。

推推推，中立官撚狗！！！

唔吿嘅話即係香港冇司法獨立

真係以為自己大哂

DOJ 鄭若驊夠膽告咩

片段中仇栩欣被林的下屬、警員許景耀用膝頭跪壓在地上，大聲呼叫「透唔到氣」，林稱整個過程維持數分鐘。裁判官詢問林，「佢（仇栩欣）嗌晒救命，點解你唔制止呢個不恰當行為？」。林反駁說行為並非不恰當，裁判官再問：「即係你覺得咁樣恰當？」林肯定回答「係」，裁判官聽畢後搖一搖頭，停止了發問。

傻強出句聲撐同事啦

呢條友根本就成個黑社會咁，喺反送中初期721前都已經對記者好似狗咁喝。當鏡頭影唔到嗰陣仲會想用警棍扑鳩記者

有無可能私人刑事檢控妨礙司法公正+交替控罪刑事藐視法庭

班黑警咁死柒串都係因為制裁未到

依兩句係較為正常既官
之前比文匯報點名批評過

呢個係公民黨出身既黃官黎

on9 法官黃乜撚

齋睇字根本hei撚住上去求鳩其答

個官犯咗國安法，拉得

冇開po八個月就係昏迷咗？呢個年代仲有黃官？

裁判官讀law做10幾20年野， 先揾得10幾萬一個月

高級督察由fresh grad 開始做，未夠7年， 連埋ot 已經10萬蚊
根本高級督察（再高級d就更加唔洗講）就冇放過d官在眼內

唔好問啊點解只用月薪做比較衡量
因為全個政府都係睇職位（其實即係月薪）嚟睇地位

法？食得架？

推 黑警可恥

吹佢唔漲
無公信力無權威,呢個算唔算係自作自受既表現
香港玩撚完

1. 司法機構所有法官/裁判官都需要保持中立，無所謂「黃官」
2. 何官唔係公民黨出身

法宮冇分黃唔黃, 只有紅唔紅

Deadbody

法庭都咁寸，喺現場會係乜狗樣?

成班仆街黑警

心水ching

8個月係番咗祖國學習思想，但凡唔跟警察判案嘅都係黃官嚟㗎啦，轉頭帶班國安狗咬死曬你地

老作口供都唔告啦
態度差算得啲乜

你錯喇
黑警： 再嘈轉頭拉個官返去丫拿 嘈

串又點，而家有槍大撚哂

冇可能
我識asso做督察

asso 唔係 degree 啊？

你上網睇啦，你咁講國力書院根本就唔使存在

exactly 就算有正常嘅官都好
淨去睇個制度都已經睇到法治死咗好耐

厲害了

po埋你睇喇 支那01就唔po link了
近5年新入職初級警大學生比例跌 督察維持100％

根據警方資料，近年新招聘的初級警員中，擁有大學學位或以上學歷的比例，由2012至13年的兩成二，逐漸下跌至15至16年的一成八，至去年再輕微回升至一成九。而新招聘的督察級警員有大學學位或以上學歷的比例則不變，5年均為100%。

至2010年起警察搜查隊課程獲首個資歷架構認證，現時警方共有11個獲認證的課程，當中包括入職初級警員需完成的警務專業文憑，屬資歷架構第4級，即與副學士及高級文憑同級；另外見習督察需完成的警務領導及管理專業文憑，則屬與學士學位同級的第5級。劉賜蕙指兩個課程自2014年獲認可，至今已有4414名初級警員，及715名督察級警員完成有關課程，未來會繼續研究將更多課程申請資歷架構認證。

大sir驚制裁搬緊資產,但搬去邊都係凍結啦
散仔？Who fucking care

你講既係新入職

藐視法庭要唔要經doj？

推

所有檢控（除咗私人檢控）都係經DOJ

犯完法，都係講唔同意就當自己冇犯法，正支狗

「警員所說雖有前後矛盾之處，相關片段亦沒有顯示警員曾經被襲，唯本席可從警員的態度確定佢係誠實可靠的證人。因此本席裁定.......」

屌
佢哋警察學院幫辨畢業，資歷架構等於學士

好似係有呢樣野，佢地毅進仔上完學堂好似＝hd畢業，但得政府內部認可

18年頭既新聞黎，應該係2012至2017期間

司法制度有險可守

我淨係諗起點樣推阿叔阿伯落地

以為自己對住平民

#MilkTeaAlliance歸位！泰國手足需要我哋！

成個爛仔咁

叫佢辱警罪啦 屌個官而家咩態度

唔洗拉 日日搵人跟蹤你 再寄d豬頭/死動物去你屋企咪得

自從柒婆被制裁後班裁判狗官而家想學講人話

黑警收工咪又係人一個
都係市民身份有咩好串

佢地覺得自己好好口才架

係張繼安SHOW記者證都有得扎 港共依家係越敢目無法紀 越有得升

呢位裁判官rip

根據黑警慣常做法，呢D先步步高昇

on9 叫你砌個生豬肉屈佢襲警咁撚小事都做唔到
點升呀？

話雖如此
under港共都叫敢言講實話已經難得
一陣港共搞鳩佢地 屈洗頭艇
換哂做嗰啲野雞吳重儀陳慧敏就人話都無得聽

係咪講緊告個法官妨礙司法公正
人地皇軍會怕你告？